[下季再努力]曼城球迷吹水區84

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

換走silva 用呀路

出來了

中左 真係agger 路換cwa

唔係利迷都要入黎串你隊廢波呀 傻仔

仲睇呀?訓啦柒頭 鏝狗

留名

用我個POST

點入4球？

Sane 傷左

下季?
下世啦
場場黑到咁 踢閪咩

Sane好痛

屌你老母100分 踩埋條賓洲呀笨

整左新範本

同埋我1001

以後新本用

得番20分鐘要入4粒

希望羅馬嘅清高爭口氣

Laporte靚波

至少今日依隊曼城好有火

入到2粒都偷笑

用我個標題再開過啦 開個咁撚頹既標題做乜

yes, 打爆疤

唔輸都偷笑

1粒都偷笑啦

4:1光榮出局好嗎

我訓了

鳩少陣

7點起身 但就捱夜睇黑哨

腥又越位

四粒 冇可能啦

唉

丁力仲好有火

QPR 果場都係入2粒
打兩場猁一隻獌既體力，加依家個士氣
一粒算係咁了

丁

訓了

又衰心軟 又唔忍心反丁了

唉 真係痴撚線

根叔落場了

冇心機個人都頹

廢事又衰衝動

整定既 bwa中柱 誤判 2次 我都無火啦

最有火係佢了

又自爆

主場和都好啊

唔盲反
丁今日真係有火 防守有幾球跑到盡去拎返粒波
進攻肯跑位

都話唔輸都偷笑

又係otm

唔睇了 早抖咁多位巴打

完了

on9文迪

唉

刷埋牙再輸埋

巴出埋局真係自殺得

完左好耐啦

真係訓得

下年有var 成個賽事都好睇d

奧達文迪又做乜鳩

出局啦

輸多幾粒 唔係哥狗唔識反省

反熱狗文迪第一次召集

巴失多球收皮

瞓啦 各位手足

上左去坐啦
唔係黑左粒既話仲有機

呢個真 兩個回合輸1:5 仲話榜首 羞家

如果羅馬cup到都無咁頹

睇高拉算

屌又offside

哇羅馬

咪撚再比我見到文迪
屌你老母咁多年好形象三場冇哂

羅馬CUP到

算啦 怪唔晒佢

羅馬都入到巴三球，鏝狗呢？？？？

癲到

要入多粒

想知古天怒依家咩感受

你走得岩

唔駛巴冇作客波

我們錯了

清高

有預感又係臨完場messi救全家

恭喜入四強

係喎 羅馬有料

羅馬出線可以幫手遮下醜既

btw 笑鳩希斯堡單野我地係咪食硬生豬肉

清高，高拉捧到歐聯都未到垃圾曼

轉過去睇羅馬

係黃耶個topic同柏拉圖巴打po圖同wiki出事姐

疤狗都出局

肯定美斯絕殺 放心

美斯岩岩差啲都入

個單係慕尼黑姐
但望一望猁post 全部認定我地笑希斯堡

係喎搞錯左

死攔奧達文迪都唔知想點
國際賽開始瘋狂失波，場場幾球幾球咁失
下半場永遠唔識踢

明明之前先講完話隊波終於識踢逆境波

艾達臣已經好耐冇救過波
點解季尾會差咗咁多

其實係咪佢太蠢 唔可以做太多野 要佢傳控搞到防守唔夠專心

其實差唔多

下下咁撚靚 1係空撚哂 救條毛咩

呢個世撚有咁多個紐亞咩

後防真係唔知可以點樣改善，下下俾人一打就穿
季尾突然之間就收皮

作為反疤，心情都叫做得以紓緩

決定轉捧羅馬，高拉清高

會員dembele 呢

屌我巴迷想跳樓

就係白文1個 拿仔獲加今場好好

今年又保送皇馬？
而家搞到我想利贏歐聯
起碼英超個分高啲先

條假鏝假疤

希望拿仔石頭早日成才 成爲曼末來五六主力

踢得高位防守就預左一下就會比人打穿，主場都算，作客咁打真係死得

轉捧羅馬了
高拉清高艾沙拉維科倫斯文奴拿斯

希望鍠攞冠軍吧

其實失第一球同上場一樣，如果收得實個波就冇事

除時羅馬入決賽送利記拎冠

歐聯羅馬球迷區

情願拜拎

反正軒帥退休

遮醜布

多謝巴塞

我真係喊兩隊出局

疤贏都唔會太醜啦
有球黑左可以頂下

唔想賴黑哨了，下半場出黎人地無逼都柒成咁

鍠好大機會三連歐

加埋輸5比1。。不過都預左

如果有var
雖然都係輸 但無咁難睇

真係唔明下半場出黎係做乜撚野，完全攻唔起
同對獌一撚樣，放鬆曬手腳咁，之後就俾人反擊入波
仆街真係好撚嬲

比熱狗炒埋四連敗

2球入更衣室好難講
不過算啦 之前var希望改善到

後

比利蝗狗啦
不過uefa一定比羅馬佢地

瞓唔著

其實上埸第一球都off 加埋sane被offside 食左一球

下季再黎過

希望var 真係有用
唔會好似上次聯賽盃睇完都誤判

鏝般皆下品，唯有迪斯高

全季努力俾3場波打沉曬
瘋狂犯錯，瘋狂浪費機會
真係好撚down
星期六再輸就真係冇眼睇

大家點睇奧達文迪

今季唔會再贏 輸埋冠軍出黎

問哥狗做咩轉陣

自從俾西班牙打到傻咗，派膠派到而家
試下拿撲迪代佢啦

Laporte + Stones?

成季流流長可以係最後關頭先倒水，哥狗

屎東斯傷完出返黎之後好撚唔掂
國際賽又係派膠
但係球會冇波踢都唔係辦法
點都要上場活動下啦

下場laporte 搭隊長先啦
搏埋佢剩低幾場俾laporte 搭石頭都唔遲
下游季尾爭分有足夠壓力俾佢地夾下練下

mandy個下真係衰在太有自信
佢派親膠都係必失咁濟

反丁專家上場對獌唔出黎
今場丁力有表現先出黎

自從季初1:1和愛華頓，我打咗勁大篇野屌鳩哥狗
就開始連勝，屎達零都入咗唔少關鍵波
雖然塞住咗我把口，冇再屌佢地
但係我從來都係覺得哥狗教波好好大缺陷
一黎抗壓真係唔得
遇到逆境就踢得好差
或者重要關頭失驚無神會自爆
佢喺拜仁已經係咁樣
試過俾我地反cup，俾蝗疤大炒
而家呢3場都係咁
雖然教進攻可能好勁，但係防守係靠自己控球去減少對方進攻機會，但係人地有犀利反擊一野已經收你皮
除非8月可以磨合到巔峰疤狗時期咁，如果唔係都好難有機會再上一層

今場又有咩表現

唯一入果粒波係佢搶返黎兼助攻
好幾球追到返自己半場搶波

塞撚住係中路唔知做乜春 又唔爆落底 傳中又唔睇下有冇人

左右兩邊都見到佢現位拉位

根度簡入咗黎之後先返邊路

咁個陣係sane bwa 兩翼
佢搭耶穌係中間喎

同埋全隊啲斬波都似係斬落個點到多過睇人黎斬

咁係原本bwa 右翼
丁力搭耶穌
肥根換bwa
咪肥根踢返中間 丁力去返邊

個問題係佢同B華2個都唔落底
水貨呢啲就不嬲都唔落
但係佢自己成日中路死去唔落底做下overlap
到底好表現咗係邊

點解一定要落底先至叫好表現
哥狗果套係要球員拉邊提供足球既寬度去製造空間
bwa 除左unun 同切入射波之外
今場都做到拉邊既作用
咁bwa 已經做到既時候，無需要丁力再走埋去拉邊
同埋呢隊鏝落底傳中都斬唔到俾邊個頂
點解要咁執著下下落底

同埋換走bwa 之後丁力去返邊路都繼續做到拉方既工作
同時又有突破同落底
我平時又唔係迷丁但佢今場係抵讚喎

咁佢係中間做咗啲咩先
射波又冇 淨係係度駁腳回傳
佢傳返比水貨射世界波好過啦

耶穌入果粒正正係由丁力搶到vvd 粒波開始組織
跟住無貪功自己射傳俾耶穌

今季真係好撚柒失望
諗住今季最大機會可以沖下歐聯

不過講真 未開季真係冇想像過衝歐聯 係上半季聯賽不敗搞到大家都打晒飛機 而家只不過回歸現實

準備迎接4連敗

真，季中有幾場都係靠絕殺先贏到
連輸幾場回歸現實姐，又幾多可以不敗到尾
哥狗諗下點樣調整翻班球員嘅心態好過啦

估唔到季尾先黎失晒準
連輸3場

下季都想拎歐聯只會更難

攞英超j下咪算

今場上半場同對獌上半場都有水準 但賽程太密 你睇下施華冇晒力咁

唔反疤狗了，借咁大塊遮醜布黎

笑什麼,大家都是哥狗人

哥狗好似好耐冇拎歐聯了

無美斯無歐聯

其實最失望唔係歐聯出局
最失望而係今年4對猁
比人3殺
贏果場唔係人多打人少我諗都未必會贏

唔係廢龍獻頭紅文尼
分分鐘四殺

其實打得咁華麗就預左冇晒啲血性
哥狗教拜果三年永遠強強對話輸到頭dupdup冇反cup
希望佢呢一年淨低時間調教下對啲強隊啲心態同埋點打高普／快波
開波之前已經講左 論失望一定上年多過今年
未完季架繼續加油啦

今場唔關丁事啦 係右路同bwa啲配合幾好
係欠啲運
申利反丁

出面獌狗屌得仲大力過我地

btw召喚會然丹力架

屌啦星無睇又輸

你係咪有精神病？定死左老母咁得閒入黎爆閘
係猁post笑撚完鏝再過黎扮鏝
好撚柒呀喂

sor 原來係波台公廁

屌你老母輸撚死呀
利申獌迷

哥狗打強隊又收皮

如果唔係佢首回合淆底，次回合邊洗追得咁辛苦

如果係首回合敢用呢個陣入返一兩粒作客

清高真係好屈機
懷念清高

12碼嗰下真係好屈

如果我話想利記KO皇馬等等會唔會有事？

這里很多皇馬粉絲

會有咩事?
你想講咩

攞英超工程師都做到啦，請哥狗都係想衝歐聯，但係依家連歐聯戰績都比唔上上一手領隊

無架，學哥佬咁講，結果利可以贏到歐聯嘅，起碼話俾人聽英超水準唔係咁差

穩穩陣陣每年一個英超唔好咩？
睇個勢我地未來5年都最少拎4.5個英超

今季都未拎到就諗下季，下季keep到先算啦

咪鳩

今屆隊波搵到風格,打後拎英超係有優勢

問題歐聯要睇哥狗個心態
屌佢老母首回合你縮,做乜撚嘢先得架
聯賽輸場3:4就驚咗利物浦,對其他球隊就恰鳩人,似咩樣先
下季對隊西維爾,馬體會都會係咁樣怕就縮,一縮就出事

On9

不過假膠下

利記一定會死 佢一定要死 般尼都要死真係

今季會拎唔到咩

留名獌後上

清高同高拉都入到4強
清高做支點都仲係好屈

拉邊王唔拉邊屌打美斯

頭兩球又快又拉唔跌，屈到

保守估計我地未來5年都無歐聯
哥狗戰術配laporte stones 多多唔夠輸
所以不如j英超算，做地頭蟲

咁咪好 唔洗捱夜 爽呀

黃耶冇信心到蝦餃要講明

英超穩lam無難度
但出到歐聯又比人笑
不如讓返個位出黎比其他隊玩下啦
曼城都玩到悶,係時候比其他隊玩下

英超第一仲駛乜踢歐聯證明自己

哥狗聯賽穩定性好屈
如果我地聯賽可以連拎幾屆，到時英超隊d球星會主動含我地，諗起都爽
五年後sjs stones laporte kdb全盛年齡
條路咁行都ok既，歐聯認命遲d再衝啦

英超PSG

唯一遺憾就係條龍骨無歐聯
其他後生仔都可以等

龍骨無架啦
阿古路同施華仔暑假去皇馬博一博下屆拎歐聯啦
皇馬三連霸毫無懸念

耶耶有歐聯

施華應該仲有一年一線尾水準+一年後備先走
睇下來緊兩屆會唔會有運拎到一次啦

今年拎都唔撚關佢事啦

希望isco黎接佢位，等Cwa抖多啲

睇返羅馬場波真係好熱血，清高高拉

bwa ig

事實
有VAR首回合可能2-1
次回合半場2-0甚至3-0又唔同講法

唔輸第1球未必輸之後果2球

好耐冇試過一星期3連敗

唔好話一星期啦
就咁三連敗都好耐

咁你同我定啦, 我地好快就兩星期4連敗

而家鏝要嬴幾多場先提早嬴到

要講明先有陰影

2

姐係最快都要去到史雲斯果場?

睇返一兩年前既成績同陣容
今年算係咁啦 係哥狗打親利都唔知做乜

你個腥尼食左屎牙, 兩場都廢到嘔

本身以為佢會撚到arnold

牙路淆底唔打

咪係

仲要對熱

4連敗

今年成績ok啦
不過歐聯咁快出局可惜啲
後防咁大變動都預咗要時間夾
反而隊波咁多後生仔
仲有好多上升空間嘅
夏天買個防中加施華接班人都夠啦
一陣又比人話j未來

唔係比利三殺嘅話直頭叫好添，問題係一直以爲後防有改善原來都係假象，買左億幾後防去到重要關頭係咁派膠，哥狗又成日上腦，坦白講未打八強之前我覺得隊波已經run得好好上哂力，估唔到100%狀態下比人打到一棟都無，下季真係樂觀唔黎

買個高嘅前鋒先啦

牙路換利雲

丁力+錢啦

kane我可以

Kane真係全能前鋒

願意用鏝狗出局換蝗疤一齊出

祖記！

入多球班花迷暴動都似

死祖狗成隊斷腳啦

輸12碼仲要紅保方 邊個守

發現牙路睇皇馬都唔睇我鏝

條友蝗狗黎

CCC尼型棍左

其實希望睇利對蝗
埃及文明vs 禾朗 bale 華斯基斯一定快撚到全場要用慢鏡睇
再加埋係誤判得益打比
btw uefa一定開比羅馬賤種

*開隊

羅馬梗係比拜仁喇
隊仆街波次次都中好籤

死拜狗食屎啦

假鏝路

米撚屈，兩場都有睇

等丙朗教訓下利狗

拜皇4強對碰就好笑

垃圾死皇狗

捧皇都理智啲你老母

玩具，好安答！
唔反你了

你收皮啦垃圾疤狗，4強出到？

輸比羅馬啦垃圾拜

我牙路正式宣布依度變皇馬球迷臨時吹水區

做個統計

鏝皇混種
鏝巴混種

屌你老母啦

燒撚壞腦個post我開

你死返去空難post 啦死疤狗

關你撚事咩

我地兩個聯絡緊感情

好nab 啊
想俾你屌

man*

唔洗派件？

我淨係要ken 妹

雜種狗牙路

辣殺ken狗

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

屌你老帽

eihzwiiwbeoss

睇返祖個幾球波，有個高佬係前面真係屈機，我地得阿古路個死矮仔

拉邊王

講過拉邊王走一定係損失 跟住唔話基奧特都係on9

拉邊王唔拉邊打柱點真係幾勁，不過有矮仔一定出矮仔多過出佢

死矮仔冇用想燒味都唔得 廢

Hala Madriddddddddd

( Show Blocked User - 阿古路 )

有無手足撐皇馬？

講真比疤狗叫做性器都仲撐巴塞既撚樣唔死都無柒用

唔代表要掙皇狗 我只掙曼城

咁你食屎啦，捧鏝唔做雜種狗=on9

你係食屎雜種狗 + on9

皇狗

曼城係垃圾，疤狗性器
洗幾億8強出局

疤塞抵撐wor尋日咁大塊遮丑布笠落黎

青山醫院28歲男病人出走！院方報警 呼籲市民若發現即打熱線

快手捉返牙路入去喇屌

chow jor post

唉，見到保方咁樣屌球證真係好羨慕佢可以出聲大大力屌球證
雖然今次裁判有道理，但係當覺得裁判唔啱都會企出黎為球隊發聲
不過我諗佢都係踢埋今季就收山所以先唔驚
我地連續3場都有爭議裁決，但係球證完全唔會有事，連屌都冇乜人屌
球員教練唔屌得啫，都希望啲高層出下聲都好

屌你咩阿古路

仲有5輪英超
lead緊獌13分
下場嬴埋就拎硬英超?

贏多兩場

屌原來仲有6場英超

( Show Blocked User - 阿古路 )
死皇狗

快手的番佢入去

唔知邊個講過 「我入得黎就係睇鏝既新聞/鏝迷對鏝既睇法」 然後係度貼賤種post頭

佢都癲撚左咁

咪同牙路認真

同個傻既認真

三傻智商係咁上下

我撐巴 美欺世界第一 第二係施華

哥屌左兩句 即刻做左觀眾

thx

人唔笑狗都吠 dsilva 之後起碼過埋隻tsilva先到你啦

ts條廢老叫佢含撚喇

洗唔洗咁撚小氣
我屌左你條女咩死疤狗

玩膠都有個限度

你拎把刀隊住你條頸迫你打 ?

會員阿古路死全家支持區

會員祖赫特死全家支持區

G持

啱呀

對唔住咁多位波台大佬
我玩大左
唔熟波台文化

犯眾憎

清靜哂 一人一永久block 有無人跟

跟

橙

肥絲短撚
單機啦

等陣block埋2隻搞事狗

Block左了 清瘀血

比次機會

寶寶知錯了

留案底算喇

荃灣Nike Outlet 曼城紫紅色作客折左23X一件，除左s碼，咩碼都有

@祖赫特
🏳️🏳️🏳️🏳️🏳️

渣ga

佢連輕度弱智都恰

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

我愛曼城

牙路變左玩單機

眼不見為淨

希望牙路可以死返去蝗區

點解無左個回應

係咁跳

施華ching 咪理個怨婦post啦
由得條友9up, 無人幫佢

咪係 真心定假膠都未知

個位清好努力咁等人認同佢
都係想g持佢姐

邊到有交打

祖清冷靜

想打交

想口交

。。。

打錯
想嘈交

皇對拜 利對羅馬 利入決賽了

好

羅馬贏硬，輸左我比蛆狗屌

又想人屌屎眼

。。

開左bam圖post,
同定各位講再見

y

驚閪咩，辣殺連狗點會做野

開j 圖post 懶得del [img]

反正冇人睇冇人report
由佢

好撚正呀喂

我從來唔開垃圾J圖post

邊個post

真心求片 平時d歐美片邊有咁靚

你禁佢個名咪知

唔好咁懶
試下對張圖right click, google search
應該會有張圖既資料，有可能有條女個名
咪知有冇片

幾時自爆 想j你

獲加清仲係唔係到

開始撚狗了

小妹應該現實中既狂風浪蝶已經夠煩
或者你係街上見到著曼城波衫既女可能係我

死了

咁代表你靚女先多人想識你

你真係傻嫁喎

假膠又當真 洗唔洗下次又講到明

牙路傷左對唔到熱狗 睇黎要4連敗了

訓唔著可以支持下,幻幻打呲
Manchester City EDS v United

文迪終於可以踢

我地個龍咁矮既

仆街 又吹牙路

如果再輸之後嬴兩場係咪都可以捧盃

曼城生日係1894 4月13定14？

對熱有得出？

u23踢緊，對唔到熱

條女因為j 圖post 嬲左我

屌好撚煩
退出兩登算

玩留

女人真係
j下都唔得

今晩白文條on9仔又kane刷入球

有名你叫熱狗文迪

蝗蟲牙路

原來block左有人quote都睇唔到 好癲

連仔大法好
連尼住是我們心中的紅太陽

哥迪奧拿：仲有可能贏唔到英超

【體育】這樣說未免太欠說服力，但既然曼城近況低沉，領隊哥迪奧拿謂仍有可能失去聯賽錦標，且細聽其理據。

雖然上輪在打吡被曼聯反勝，曼城在聯賽只餘6輪比賽情況下領先13分，照理冠軍依然是囊中物，然而哥迪奧拿在周末作客大戰熱刺前保持謹慎：「在足球世界，這可以發生，當然可以，我肯定。」

「我現在的感覺是曼聯將會得到很多分數，因為他們近況好，而且擁有頂級球員。他們有能力贏得他們的比賽，全部6場。」哥帥續說：「命運在我們手上，這是一個優勢，但在1星期內我們輸了3場比賽，我們必須集中於自己的比賽。」所指的3場敗仗，是歐聯8強兩回合都不敵利物浦，以及穿插其中的曼徹斯特打吡被曼聯反勝。

無論如何，如果曼城今日打敗熱刺，而曼聯明天主場爆冷不敵西布朗，則藍月其實力足提早封王。

圖片來源 : ©AFP

望就望班人上番力

曼聯仲有個fa cup要爭，我地已經冇野可以爭
情況都樂觀嘅

牙路： 你地輕度弱智都洽

搞咩 獲清 玩留

屌 見親呢啲新聞就嚇一嚇
之前哥話曼城需要輸一場波
講完連輸幾場

未來人報告：獌後上奪冠

唔夠未來熱打真係有可能

特別阿路真係廢 又傷

連輸3場 大家今既重睇唔睇閪波？

英足總一定幫kane刷入球
唔通又要被黑一場?

唔睇了聽日返工

對mma比人黑就梗 爭在傷幾多件 今場有1分 我解牙路block

加一

派件狗

本身都廢啦 仲要傷

都要睇嫁

又冇左#446

咪係傷咁耐 完全做唔到野

我今日著咗mandy出街，係咪笑鳩我先

牙路都認左自己係輕度弱智啦
大家唔好再hei0啲弱智人士啦
佢地好慘嫁

我都覺得要多啲包容 今晚解波就大就解返佢啦

#454都冇左

連燈有bug？
#446冇左

可唔可以阿古路換豬蛇

咁蝕底車狗肯唔肯？

邊個貼牙路圖真係同我過唔去

gchi

新人留名

貼佢ig啦

@牙古路

獲清重生啦？

小妹無死過

攰攰地
睇唔睇波好

牙ken有矛新圖牙

唔敢開post 啦

連仔我細佬泥 唔會bam你

10日睇3場0245 最域輸波
想拉編賽程班撚樣出黎打把

至弊係我條女唔係你細妹泥 唔會嬲我

好野

妹你老母咩ken狗 咁多j圖

丁到虛脫

用蛆狗個ac開post

幾個ac 都黃哂

女仔唔可以儲呢啲架咩

訓先

蛆狗仲唔做野

想同你互含ok? 想一路屌你屎眼你一路嗌小妹

有無多啲好似三條女個post個種

會唔會出delph打防中呢

梗係度,小妹都係

費奴係咪罰3場

真鏝

大把貨
唔計有冇時間
多貨到一日一post 都仲得

應該又出埋啲鳩陣

預計陣容
獲加 甘隊 otm 拿樸
根 kdb dcwa
丁 耶 腥

冇白文

433

場場都失 入波都換唔返個正選

睇一睇個後備，今日好大機會見到yaya

靚陣

施華不適合打來回高速球 哥迪奧拿還未能從教訓中學習

聽日何sir出片既標題

希望死哥狗肯開季前入返件防中

作為鏝係到吹捧獌狗youtube8

最好係SMS啦 fred真係麻麻

咁易買到咩

佢獌

落街買個M記先

懷高 fred savic 法賓奴 4個買1個ok?

頭兩個唔洗了

買哂

懷高

好撚肚餓

大家準備好心情迎接四連敗未

今晚和波當贏

準備好被456未

又餓又眼瞓
呢個陣冇防中
希望快啲俾熱炒兩粒
可以瞓

好驚又黑哨，嬲到訓唔到

COME ON CITY

係
獌同猁果兩場黑撚到瞓唔著
猁場歐聯完場仲要就天光
嬲到成晚冇瞓過

有冇LINK?

賤種利一定要反, 黑我地3球

有冇人有sopcast link

阿古獸傷左?後備都冇

傷，knee issue

walker 球轉邊咁on9

條撚屌不嬲唔識轉邊

腥

某比人block左嘅會員又唔出現

差啲

屌中柱 劇本了

假鏝係咁

Btw對面個迪比利真係好勁

屌 又柱

sane 中柱

屌

屌咁都柱

呢排個個成日做柱男

連個天都唔中意曼城

成班delay 佬

未來人食屎喇

丁又拎唔到

拉美拿真係好撚賤

屌搞大夫

拿仔

拿仔又傳失

插水狗屌你老母黃佢啦

丁力

丁力練下射波啦

屌你耶狗做乜鳩
走位走到

唔訓咁大力

唔訓咁撚大力

耶個位好尷尬

唔訓

唔訓隻右腳

打鳩walker

望望獲加好撚似戇豆

望望下

廢龍快到

廢龍

屌你老母拉美狗

射落張紙巾都唔益佢老母喇

咁係ederson 揀錯人傳既

硬係覺得kane會入世界波

久攻不下
買返注主勝先

耶穌

耶穌 牙路

隊長助攻jesus

隊長

隊長個長傳

救世

Jesus

睇定黎傳

隊長助攻

1:0

隊長痴線

一野逗過曬

隊長靚傳呀

🤙🏿😎

隊長痴撚線

靚到

好撚癲
一陣到廢龍

哥狗打歐聯又唔出呢個陣

對上2場都係比人cup

耶蘇都靚射

隊長adore

隊長係咪今年第一助

Kane 又入波

隊長發動長空急墜

Pen

打猁用依套咪好……

空門都唔入

12碼

打機打到痴左線

邊個射呢

炒左

根叔

根

根叔勁死角

DLLM

領先兩球最危險

仲以為會kdb射

弱智仔

迷根

又要比人話黑雞了

之前又唔見咁勁 贏埋d垃圾波

根度簡

會唔會又俾人話黑

好似喺出面

禁區外都有12碼

禁區外

估唔到可以黑鳩返熱狗

比利黑完 還返條數

猜得好靚，可惜入唔到

領先2球是最可怕的

雖然12碼入左 但耶蘇第一腳唔射

黑鳩熱狗, 爽

唔敢太開心

熱狗都有比人黑既一日

應該係出面的

黑哨鏝

唔好好似對獌咁

隊長......

之前對獌又唔見有12碼

隊長唔好傷呀

熱狗一陣可能仲黑

唔好有事。。

mma又傷人

又要見到白文比人撚

又傷啦

好撚痛

柒頭熱係時候找數 d收山腳mma你估真係唔洗還？

痴撚線搞鳩隊長

88隊長

隊長頂得住!

隊長被人mma

你地用咩咁慢

利申now

食哂
好傷

件33號狗黎

屌你老母即刻黎料

ace 同你差唔多

呢腳要紅啦

熱狗終於有今日

做咩咁話耶蘇

我覆得慢姐

哥狗個wfc樣

報時先
2940

對面

30:44

死熱狗開始玩殺傷戰術

耶穌真係狗黎

38：20

對面真係明打mma架喎

我呢邊完左場啦 下半場kane戴帽反cup

我想問下 曼城要多幾多分先提早奪冠

有無手足依家都唔識笑

唔意外啦

我呢邊完左英超喇 鏝城輸左英超

有咩好笑 連輸3場 對上2場比人cup 家陣有咩值得笑

我

贏多2場

我呢邊油王撤左資 曼城解散左

thankyou

我呢邊牙路死全家

Cwa都大大力

我呢邊有個網名同你一樣嘅人比十個男人強姦

一早死左全家啦

6分必奪
5分贏得失球

熱狗主場依邊有個叫貝拿度施華既人係後備席比耶耶托尼玩屎忽

有中文名改到咁長

我呢邊耶耶踢埋美職返左非洲退休

黑鳩佢

熱狗仔踢波咁撚狼呀拿屌你老母

lml夾腳又盛
再踢多排應該會出收山腳

終於可以黑返人

好心俾唔訓啦 射到咁

腥差左咁多

果球12m笑左

黑熱狗係天理

唔訓依下狼左d

不過熱狗喎 打佢老母啦

報返仇

反杯了

3-2 全場完

Laporte

Kane入波了

反cup

鏟中波反彈返落隻腳度入

拿水

開始倒水

劇本

黑撚咁都有
靚鏟中個波都仲要撞返落艾歷臣度

剷返落人隻腳到
神仙都救唔到啦

大夫又鐽q

開始黎料

2-2

未

3-2啦delay仔

屌你

水貨拿比拉美狗撚

不遠了

平安鐘

頂埋個半場佢呀師父

有咩用 下半場咪又係cup

開左波，45:20 追和左

得1粒，一開波就比人cup啦

唉 希望唔好

12碼個頭 耶穌仔做咩唔即刻射.... 仲想搓兩搓...

巴西仔係咁

牙路一早入左

牙路一早射失左

吹牙 不了

又係劇本時間
買返個3-2波膽
聽日睇樓

5-2

比人禁屌

大夫

屌呀 大夫係中場做波既喂

不嬲左閘位都會走去防中位打 哥啲戰術黎

被人禁住黎屌

咁唔撚係左邊係後場 左邊空哂冇人都唔去現位拎波架嘛

又黑

又係hold唔到波
運唔到去前面
係咁比人屌打
好撚劇本呀

想學人nba slip腳點知踢波著釘鞋

簡單少少喇好嗎

對面迪比利真係幾勁

俾人禁住黎屌

死link

打包埋佢同kane搵walker團聚啦

any ace link

個波都未撚過過半場

唔訓今場唔撚掂啦

留曬力喇條友

留力踢四強 ?

jesus

世盃

世界盃梗係

冇野爭架啦 博埋依兩場佢啦大帝們

放埋牙孫上黎
456了

啲把握力 ......

哥狗想死守

出白文

屌，守完場一定出事

3 中堅

出白文自爆

做乜鳩呀
學人死守？

換走sane 冇人打熱狗隻慢閘身後

耶啲控波好屎

OTM 唔好放棄進攻阿 點守25分鍾阿

獨食到

屌你老母丁力

起腳慢到

丁..............

cwa比得咁撚靚 控到彈地 on99

換走最有威脅嘅腥

又係領先緊晒撚晒D機會
似曾相識既埸面

真係要買隻翼

白文應該防中

啲迷丁黨死晒去邊?

lap 又比哥狗放落去打左閘？

屌你耶穌急停已經係一個好位喇
一直跑越位位做咩

隊長俾人玩渠

獲加個頭

中堅喎

352

扮無事不知幾撚痛

屌你耶穌，迪布尼好明顯揸流攤

起身啦丁力做乜撚野呀

再咁落去1分都難

我有冇睇錯 唔訓斬高波比耶蘇?

睇唔透光頭佬想點

丁力廢到

屌你老母閪

屌你丁力

垃圾迷丁黨同我死出黎

唔撚係呀丁力

世界級

250...........

屌你老母

丁力做乜撚嘢呀屌你老母

屌
明知丁把握力差仲要放佢係前鋒

Goal 3-1

終於入

唔第一腳射 過完龍門都唔射 過多個 中間空哂射邊

劇本又到喇

丁力做乜鳩

我宣佈反丁必勝

丁力真係好on9

Sor
丁

kane終於入了!

丁終於

賣啦屌

反丁呢？

當我冇講過

屌 終於入

依球竟然唔撚飛機 我有冇睇撚錯

丁力勁撚到

反丁又輸

丁次次都要浪費幾個黃金機會先入

呢球咪拎出黎講啦

差D飛機啦

丁力真係痴撚線

用左腳入波打番起信心啦唔該

究竟可以射幾多球先入到一球

丁力入波都好，岩岩果球都抵鬧

德夫炒爆自己隻腳

睇丁力睇到好撚燥

單刀4 5球都唔知入唔入到一球 但係呢d 又比佢入到

輸比獌連個場已經證明咗今屆反丁贏咗啦

信心問題，冇人預佢入先入到

大夫又要抖返幾個月

4下單刀入一粒

垃圾丁

呢球難射既

@吉清

真係比丁力激死

耶穌out水貨in

退下火箭

救命呀仲要睇丁力浪費幾多次機會

佢咁weak 瞓咗啦

丁就快可以做卡雲尼

咪撚無聊

吓？

原來有成17次射門

哥狗又試352 贏緊兩球試又以為ok

明明猜左上去又回後 仲要俾人搶埋

換跑狗入黎

丁力係咪冇腦 跪係度比人搶波

呢場試都仲ok嘅
始終熱狗冇咩邊路爆破叻嘅人

熱刺真心渣 連埋熱身賽炒左佢3次

佢想玩角波

狗仔式

施素高空撚哂

角波係你玩先叻

艾達臣到底幾耐冇成功撲救過

垃圾b華咁都拎搶唔到

好似係yaya準備入黎

廢龍你估講笑

豬了

yaya

撲到了

唔好有死波plz

兩球應該ok既....

廢老落場妹下妹下了

留埋鬚

唔訓攰到

換yaya入黎打撚死班mma撚

俾廢老散下步先

成面鬚

水貨拿依下就靚啦

邊有得佢妹

幾型

力架

係咪有得睇埋捧杯 定要返主場

收聲水貨

執定個look凖備去美國

未贏捧咩盃

要六分未得住

又撲到

水貨做乜撚

傾

丁力比乜9

反丁大勝

訓

下場番主場

有必要雪下丁力比水貨出黎

水貨>丁力

益鳩英格蘭

希望下場贏到主場捧盃

差三分

獌呢場輸都得

聽日要睇獌

屎達零一如既往要餵到埋口先會入
有時真係睇到嘔血

唔洗睇啦，西布朗喎

俾啲希望西希朗得唔得先

就算聽日贏 周中輸般矛都捧到

有時入一粒吹到上天
明明瘋狂嘥餐屎

兩隊都咁渣GA
希望佢地打返場爭氣波

好想吹丁啲走位
驚吹多兩吹俾班反丁黨討伐

咁你覺得卡雲尼踢唔踢到哥狗果套
丁力不如改名做英超卡雲尼啦

Sterling 係一個shooting 5字頭嘅美斯

竟然贏波

你知咩事啦

熱狗吹到換教頭
諗起疤狗八強出局又叫人out
我地幾好耐性 聯賽冇不敗+八強比人雙殺都未叫哥禿out

出耶耶出到季尾要

屌琴晚半場訓撚左

渣嫁

假鏝

丁力果球推過個龍都射唔入 但又狗屎運波追人執雞

一無睇波就連熱狗都贏到

你不嬲唔睇 唔好講到一場兩場無睇

次撚次上水就比蛆狗jer

sorry大佬一時口痕

對上一次雙冠已經係13/14
冇野可以一步登天既

原來琴日場波丁力係mvp，笑撚死

唔撚係掛

下場耶耶正選啦

真油王

十皮野玩大細

少少錢係度嘈

仆街祖仔咪撚捕住我

拎左冠就放你落場散步啦

頭都穿撚埋

咁啱見到

人不十皮枉少年

啱
一萬幾千 過眼雲煙

十萬幾千 冇左會癲

丁力個ig勁多痢狗爆閘

痢班怨婦唔抵得丁力有英超冠軍
攬撚住米拿狗過世啦柒頭

屌你水貨你就on9

開大技信唔信我

卡爾獲加 先係大贏家

咁叫大洗

陣間拎左歐聯bin撚死

窮有窮洗

但所謂嘅英超強隊仲未有英超冠軍
係叻咪下年bin鳩我囉

五十步笑百步 我地都冇歐聯

黎到已拎兩隻盃

大家好 新人留個名

yes 賺左了

.

今季個連勝紀錄足以令咁多位ching無嘢好講

17連勝

18啊

獌今場和我地都拎冠了 贏射失球

唔係和都要贏多場咩

和應該都要拎多一分

和唔係72分咩 仲有5場 而家lead 16分

我愛西布朗

正呀 頂撚住阿

西布朗頂住 護級

頂住

一齊幫西布朗打氣

西布朗

西布朗平時送咁多分俾我地 頂住

頂住呀！

西布朗助攻曼城？

頂住呀

西布朗都要全力護級

頂撚住呀